隱居石屋無人問 獨居男子化白骨

上午10時左右，有掃墓人士在荃灣上花山一間石屋內，發現人形骸骨，慌忙報警。警方到場調查，在屋內撿獲證件和雜物，初步相信是一名獨居男子所有。

該名男子隱居石屋最少半年，之前一度被村民誤以為是非法入境者，報警調查，經警員了解他有本港身份證，並有精神病紀錄。警方相信骸骨是此名獨居漢，疑死後一直不被發現。

獨居不被發現， 正常。

邊個連登仔？

樓豬怕唔怕自己收尾幾年

點解個掃墓人士會無啦啦走入去間屋到

獨撚

連登仔的結局

其實福氣黎，一個人黎，一個人走，冇虧欠人